[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4857)

Fast

雷加

連環角

垃圾雷加 下半場終極㩒屌 12m 一球都唔入

蛆完未

角大jump得

fantasy 個zoe 睇d包膠勁撚正 後日試試先

波強過關慘死

連c未

蛆真。撚鳩角大手足

蛆記要空難了

祖仲唔吹

on9博洛 30分鐘1c都無 好球

打手包膠我都識寫

叫返蛆做 祖
買新games

主比粒嚟啦

意假d球證真係cls

20 ft

停角34分鐘開角細

下 唔撚係掛
快手比個大波妹名黎

蛆10.5都開唔到cls

-2c

9c派撚夠2000 屌你老母請撚埋callg

lm

-1ccc

me

Me!

Lmmmm

m

準備去call g 了

6cc -333333

666666-3

Lm

有

連c雅

雷家

我

中我

連c啪啪啪

半3全9

我屌你老母 雷加入未

蛆2.5b都要死 正仆街

個樣膠到

葡超 比多1c 求下你

整個連cccccc 先

中

就一就 大陸封關

有得吊都即刻去馬啦

好

9c派500

ho

Ok

咪搶

ok

Sweet candy

mm

Me

3c

雷加利斯求你入一粒

雷加利斯呢隊賤種波含撚死啦
12碼 單刀全炒我屌你老母抵你降班

Shiga linnnnnnn

純陀？

相幾正

9C Ft

-111111111 我想派錢啊

係 全程廣東話溝通 尋日晏晝食完

雷+ 9C Ftttt

起身見到成到淨係斷希星大波 馬會精選果然有料

仆街

點解會見到識既人

Cf真係唔撚攻

咁撚正

下 咁撚頂癮 未試過真陀 試下先

堅定流呀 整張ig相對一對

雷加唔入點call g

老襟？

要去試下

有冇ig

西甲唔係好撚興兩分鐘兩球咩快手兩粒先

屌你老母雷加同乜撚野星堡有咩分別

依家好多真陀都出黎pt

求你 7角

88 6c ft

絕殺未

垃圾係唔值得護級 季屈mark低d護級隊照圓對家

晚晚都見到你哋

護佢老母臭閪咩 降班啦

屌你老母雷加斷你 食屎狗

3000$ 8.5角大 又針
On9

12m又唔入 角又唔刷 垃圾隊

12m唔入 肺炎死全家族啦

12m唔入Dllm

半單刀都炒 垃圾9號

冰封俠到完！

戶口針晒

9.5s收蚊

盤王cf半格cashed!!

巴打4串1慘死

6.5b慘死

空難啦

輸1c屌你老母

訓到蒙查查買左6.5s，以為爆硬

想問係咪6c

我了

唉同路

X2

唔知有冇認錯 條條女影出尼個樣差唔多 但佢個樣勁似我以前喺荃灣返珍珠奶茶 其中一個同事

有無人派

巴打 我都係買角大 有兩球明顯係角 球證判龍門球 無野好講

唉5串6又收屍 好彩唔係卡8c 見大家叫得咁辛苦
派個100食下早餐 最快paymecode

返工有咁撚正同事唔食左先呢

屌你祖記輸1粒俾個讓和都唔得

個條女好高斗

呢個真
一路係後面沖珍珠奶茶一路

派錢夜

雷加1.7果然中風

邊位巴打咁有恆心呢個時候morning call我

提你屙尿

Hi noctis

派我就帽事

不過都唔出奇宜家炒咁多人
byw想睇樓上包膠

點解會流出

派我plz

呢星期又贏廿個 真心幾易賭

真，唔係貪心場場玩既冇可能冇錢執

今次唔夠快

我果100呢

祖記 同曼城好正氣

冇估到雲巴又派
以為9c先有
隔左成分鐘先睇到

今晚冇贏冇輸

心靈注ac 鏝全撚部中曬 就係輸雷加屌你老母

之前80K>3K
今個星期3K>17K

玩即場無入球同細角仲易過買盤

我 你係allin個位？

以後唔買鏝對家

冇咩事我去驗腦先

係

呢2日9成角細 上盤都好高比率

叫左你買祖

分享以前on9注
而家次次唔中

咁多角細最大注買中左車仔角細

我了健哥

尾數嘅我了

1000本金琴日一條上盤3串1再加今日兩場已經17K
之前80K反而唔敢咁買輸鳩晒

買左先睇到算啦-600已成定局 聽日再戰

我都追返10個 今日結數又有水錢收
Spa tg?

多謝一陣有錢食晏

Send錯
講緊呢個on9注

皇冠依家冇撚左cyber on79.. 贏最多真係靠fifa

有場派錢波 拿波半一2.1幾 開返盤早啲買

貼事後唔派小心畀職乞咬

Sor 我想講spa tgt?

合埋眼 當輸左個1000$ 場場allin 就好易起機 當一早冇左舊錢

人生第一次中 8x1

上盤狂魔

健哥威水

不了 好多人想搞我 再見

維羅納今季主場咁猛

驚撚到

跟住贏左好多錢。惡夢就開始
而家-30k

輸波歐霸比Ac搶左 你自己諗掂佢

維羅有小小料 睇定d先

出得黎行 萬事要小心
過2日派比你 咪吹我

想開大多啲 jolie算

疤狗夠失分冇冠，一樣失畀你睇

人地捉到你最少見紅？

賭錢無風險就唔係賭啦

屌陣間比幾千$ 派報紙

Jolie越嚟越唔掂

。。依家邊敢咁倡狂 我冇腳唔識跑咩

我以前有約過佢d 女

咁唔洗咁撚驚呀

d包膠話似微辣tina

你一定好靚仔

老蘭仲污糟過叫雞

帶路？

今個星期五 sound department 開枱 歡迎

真
賭仔最忌乜鳩都賭

啲頭髮顏色
無得輸

以前約過mk妹，ptgf來，佢話約hj,收我$1200
我話唔啦 好夜，3點幾想訓，佢話佢都好眼訓，不如$500，佢仲搭的士山長水遠黎我果區，跟住又走去太子開房，可以摸，收$500，攬住訓，話自己16歲。
我少經驗 衰咸濕 未試過，就講ok
咁就訓前抽左水，摸下，攬住訓，咁就$500

依家阿豬阿狗都ptgf，又肥又樣衰又貴

幾錢

基本上 我比房錢 同$500蚊比佢，佢比的士錢。
跟住明明叫我早上叫佢起身走，佢唔知醒 訓到勁耐
不過我無影佢相

咁啱條女醒果時問，有無停影佢，我話無 比手機佢望，會望完話我好乖

枱唔洗啦 我同班fd book左 我地比啦 你比幾舊入場費 上到黎tg我一齊玩就得

預埋sana

佢幾靚女，真心唔差，係有食煙。

之後本身佢有問過我係處，佢就幫我破左

開頭都係前戲 不過我重腳控，就重度玩腳
跟住 幫我含
教我扑，扑前無套磨佢下面，插過一分鐘左右，之後先用套

屌飲番個靚早茶先 好嬲

大方到

到時搵你

池仔黎到 d女比佢yo哂啦

要著咩衫去，我毒撚...

祖記C7 波衫+牛仔褲+皮鞋

想問下琴晚艾夫大船死幾多人？

利申 我買左

巴塞美斯10號得唔得？

今日波po冇窮人，正氣到

咪啦 我好撚燈 爐出個d閪哂 自己私食就中
過多幾日摺埋佢算

易賭到 追返哂啦

冇本得80蚊 由80推左上500

80推返上十幾個？

推到我請你食飯，5000內

今晚500上10k先

跟

我都想

跟！
琴晚買晒角球大 輸到仆街

又要入錢 dllm. 雷加萊斯

賭仔最忌場場賭

今晚英超正氣

意假重開後已連續7口角細

結餘：$4
今晚有冇重心追返

見到你咁我都好欣慰
上年見你開個罐頭走上黎問

agger

feel到真人好有肉地

琴晚瑞超仲輸緊幾千 祖記同曼城救左我

偶像

為左乞錢 唔撚理啦

派我未

派未？

偶像點解可以食咁多囡 賭錢又叻
人生贏家

有女屌就會轉運 就會贏錢 贏錢有錢就有女屌
無限loop

今星期水錢幾多？

40k only 幾個大客爆廠冇玩

冇錢點call g

落lkf 搵條女屌下先 好多未夠秤

好過自己賭啦

自己賭埋 份水都唔夠輸

見你FIFa成日贏喎

真波輸返哂

真波賭狗會？
追返幾十個未

兩邊都有賭 追唔到啦 贏下輸下咁
呢幾日好賭啲咪搵番10個

心水

你靚仔落去就搵倒食啫 毒撚連屎都冇得食

我肥矮毒黎

但揸林寶

落到老蘭都有市場 果然係偶像

好撚野雲巴
有無故聽下

5連勝喇屌

勁

今晚出？

實會，氣勢咁好，無理由唔keep住

根

其實都冇咩好講
舞池yo班女返去枱一齊玩
飲到咁上下散band 各自去爆房
但香港始終都唔會夠台灣好玩

今晚跟實了

你尋晚都有開枱？講真唔開枱落去9un好on9

上星期五啦呢件 尋晚平日唔會落 多數星期五六

以為你咁din平日去開枱

開黎自己玩咩

夠唔夠廿歲

19

做炮友

真 sp啦

我鄉下有啲人鍾意賭波
諗緊做唔做燈開戶口比佢地玩好

輸左唔找數 贏左就追尻你 我鄉下d輸人輸左幾皮 到而家扮傻仔唔撚找比我

幫佢買 輸左幾皮 我埋單

忍者神龜貼角list
1.利物浦 10.5s
2.皇馬 10.5s
3.高車10.5s
4.艾夫9.5s
5.哥登9.5b
6.天狼星9.5s
7.雷加8.5s

我家神龜7中6

咁又放心
我老表係鄉下有勢力，輸左實收到

好想好似你咁 晚晚食嫩鮑

希望你唔會好似我咁

見佢咁叻琴晚比多6粒宵夜佢串埋最後果3場買條4x5 估唔到全中

呢件好似幾正
幾錢

想屌

屌你啊 睇埋樣啦 唔見得人咩？

落lkf大把啦 free

Tg比你睇

食過一次空姐 佢自己一個人住 房錢都慳埋

好唔好屌

一定冇callg咁爽先 好撚多都醉到死下死下咁 真係死魚

有冇瀨腳

樣靚我ok

瀨西啦重腳

試下溝下abc

上面個個就係

之前去level個場好多 宜家執柒左 得返graffi同sd班mk妹多

Sd真係無去過？算係新？

新場 好撚多人去 但個場又細

老人家 真係無去過

想屌
你日日食好閪

咁一定好無feel 含唔到你條撚了

我又睇

一年內變左大師

睇佢之前開既post仲係純情青年來

仲諗緊點解尋晚咁衝動
訓唔著一早去撚左馬會入錢

重新推過啦

有無人派起機

+1

留户口號碼

幾時組團落老蘭

星期五

冇閒錢識女 起碼要2年後先得

30112675

幾時組團落馬會收錢

真心一問 你真係肥矮毒係老蘭都有市場食倒女？

雲巴教落 唔性交點轉運呀

差緊幾多

講笑

有錢就得啦
雲巴個個禮拜袋十雞

落老蘭都要俾錢食架咩
咁不如callg

派埋我

仆街李城開返盤已經1.94>1.88

雲巴手帶江絲，腳踏林寶殺落老蘭你又知咩

45萬到 仲有2年還 0存蓄
今日d人問我做咩日日食唐記排骨飯
點答佢...特價19蚊好難唔買...其他飯要23蚊

你老婆知唔知

岩岩先講完想識女 女都未有...何來老婆...

以為你有家室

全副身家要節衣縮食為左賭值得咩
你本身好地地有份夠做要退休既工
唔賭多幾多閒錢買自己鍾意既野

有埋公屋簡直係終點線上

返唔到轉頭 岩岩計返條數仲要借突左 還哂成份糧仲差2k還唔到 要帶落下個月 基本上食飯錢都要賭返黎 贏到的話

你問得一定無落過老蘭 雲巴擺明9up

公墓園+公屋真係人生贏家
我得公屋但做緊份垃圾工

睇你點睇。。酒水都係錢

事實真係冇落過

搵間銀行借50個還清晒先囉

仲撚有一線借俾佢咩

老蘭真yr face yr fate
如果你肯洗錢一定有女食

邊有咁易...

公務員有既

搵啲細行，大新，創興之類
分48期

去銀行問下又唔會少忽肉
可能有個經理會批呢

咁咪要還多幾年 就係想早d了結負債人生

你一直加長緊負債人生 點了結

我都想知

新借都係12期/24期 唔會多過2年
不過好辛苦

我寧願攤長來還一個月幾千好過一個月幾萬咁還

薯條屌完西轉唔倒運咩

你收皮啦 爭人哋50個仲學人去食女

你幾歲？

其實轉到dd 不過輸返轉頭

想襯後生體驗下姐

肢體語言已經話晒你知有無下場

祝你成功
Between 記住唔好分好多注買 有信心嘅直接一注轟

過大海玩sn啦

Thx

25碎公墓園 人生贏家

薯條係咪黑警

如果有咁多OT錢我唔洗愁了
屌你老母死黑警
Ex做左黑警幫辦飛左我

要block了

早飛早著啦
狗女晚晚幫白衫含撚顏射中出樣樣齊

唔洗開口 確認過眼神～

係咪知你差人咁多錢 跟住你冇前途咋

你做咩職位
做政府正正常常還錢好快搞掂啦

25歲50個。。。。no life

收錢算

李城瘋狂落飛 好有琴晚艾夫既影子

唔撚理了 照買

雲巴有冇正職

艇算唔算

拿玻踢隊升班馬讓咁淺

可能係 以前一手攬住佢 一手拎住電話係佢背脊買波
唔知佢知唔知我有賭...

咁似拍緊戲咁既

Exca7ly...

實知啦
當女人豬咁蠢咩

莎狗你咁多AC 我呢家用緊呢個係咪都係你既

都唔知佢諗咩 勸佢揀IO 佢話心想做PI
結果佢入到學堂就話中意左第二個

我比左一個星蛇咋

希望你係假膠 如果真就戒賭啦。。。

如果最後佢揀IO
其實結果都係一樣

真人真事...
要贏生活費(食飯搭車電話費)呀屌...

今晚英超兩場上盤2串1 50k

真定假 我都想追

50k係假 但真係買左兩場上盤

我有冇份 搵人派100比我起機 贏左還double

買小小起機先 但唔敢串

一齊3年都飛 屌佢老木

咁鐘意左第二個嘛 入面個個6舊 又fit 你望下你先

人地鍾意俾狗屌

講起英超上盤就嬲 有個利迷fd話利唔出沙拿都夠打
點知半格都冇 又針左

Gchi

猁迷不嬲弱智

一齊6年咪又係咁 callg好撚過啦薯條

佢冇$

咪係 你唔洗錢就食到港女🍇🍇🍇🍇🍇🍇

mean到

咁都係講事實

有冇人賭波好鍾意睇var
睇緊有冇12碼果陣既緊張好正

入左感情/成人台

冇波賭你想典呀
之前冇波賭都講callg啦

睇12碼仲緊張

1點。。。。點頂

買大無人理

目標：10連

新會然報到

支持

條女頂你唔順call g?

乜levels已經執柒左？ play而家點？

兩間都收左皮啦花叔

下 play都收埋皮？？？？

肺炎開始停 到宜家都未開 其他zentral個d一早開返

咁仲有咩好玩？ 咪得返bungalow sound dept graffiti個爛閪場同zentral
Magnum重開個個場又係死場黎

唔開即係.....

無啦 宜家落得去都係去graffi同sd sd條龍勁撚長 次次等撚到燥

個時sd新開已經想望下 好似你咁講都係88
Volar點 ？ 都係得鬼去？

Volar去過一次咁多 冇乜人會去啦宜家

謝 雲巴
慘呀屌 ！

好想去台灣wave...

Wave個場啲音響大聲到隻耳痛好耐 入面計都傾唔到

有邊個場唔係咁

北京鴨189.5s

Wave個種係真係身邊大叫都聽唔到 啲重低音bass太撚勁

主rc

一飛沖天去一飛沖天去～

而家lkf個個都好似未撚夠秤咁
真係冇興

屌你Cba無啦啦大到仆街

尤其graffiti....

今晚李城角大定角細好

大大大

但中左好多次李城角大伏

星之狗仲有上連登

你對上比人ban左果個acc叫乜名
一時醒唔起

大家join 下免費心水channel，想多啲人。

新加坡 zouk先正

屌 無真飛

測試一個月之後出真飛

一個月後出真飛先啦咁

李城落到
尋日艾夫又係咁

我依家宣傳下，依d野講緣份，到時就唔知點了。

想入會買料 請問幾錢月費先有埋真飛睇

咩叫唔知點？到時要收錢先入得？
你high撚大左啊？
我岩免費出水啊

佢話講緣份，到時唔知點喎
真係問定幾錢月費都得

中得多咪隨緣捐助，冇月費入會打算。因為中得多我就上岸，同埋你都會派好多比我，為何我要訂個死價？燈的，我咪收皮囉。入會要同人交代，同埋瑞士雪山廢🤪

我都係免費

真 你重要內幕料

緣份係唔知出到幾時，鐘意咪入，唔鐘意咪唔好入。唔好又入又屌就好🤫

尋日全開對家

感撚動 哭𠹌咗

。。。。。。真心無諗住入
咩料咁自大

支票，反正對手係馬會。有冇link 想join

冇自大，如果我係自大就串緊你，甚至唔覆你。我理想討論。不過我就支持大岩，唔明有d傻仔係咁jer佢，話要反手。

Sorry,柒咗。係支持。

笑4 反手贏錢都係傻仔？
你跟左幾多？跟佢應該贏唔少喎

唔知你係真膠定假膠
理得你有冇覺得自己係自大
你呢種語氣 用字 加埋個死人emoji 總括黎講就可以歸納到 自大 呢個結論
你會覺得自己冇問題
就望下美國班左膠係度幫黑人洗腳一尻樣
佢地都覺得自己做嘅野冇問題

咁唔好意思，我會注意番我講的野。都多謝巴打打咁大段野話比我聽。

有交嗌？要唔要幫拖

但我就好唔鐘意中間人依位巴打下下jer住曬的態度，我唔理大岩巴係點都好，都唔應該下下jer住人。

今晚想要基達菲呢隊閪波x熱狗

基達菲都買 不如派比我

幫手鋪草皮?

今晚反底夜

今晚熱刺100%

魯營半大有2.48

兩場都買左你對家 齊羊

未搬個時好在去過

咁搶口

下體會有冇同路

防疫基金，all in了

黎緊又派多3000蚊，加埋10000蚊，肥肥了

今年無中過8穿1想中返有冇人支持

買左兩場盤都輸 不過想繼續買

睇結果

卡利亞里對家

坡妹馬拉妹真係好正

識買一定買李城半大

頭5場半大串埋佢搵 500上20萬

唔撚洗講啦 呢啲

有冇人同我瘋狂一次

二百九十六倍特登揀場走地睇有冇機會補飛

希望可以嗌到4點幾

波台永遠清泉大岩蛇
其他人成日連中幾場就開爐扮大佬，連針就熄爐扮冇野
岩蛇無論連中定連針都留係波台

珍
波台清泉

出毒水

跟左

半年無賭球 細細地玩住先

冇人買利雲特？

利雲特 話中立場 其實華倫西亞

波台人面全非

有啲改完名都唔認得
好多都係忽然消失
有時自己戒一排返到黎都唔同晒人
唯一不變就係依到始終職乞主場

晚晚都有得賭 好快輸哂

不了

連續11日正數點部署好

帕爾馬 +0/+0.5 抵買？1.98

派

派料ok?

今晚熱刺係咪咁大隻蛤那隨街跳
斷估摩爹哋唔會玩野掛

李城角b？

李城大船？

想相信盤王維羅納

有！

睇嚟可以追返三皮嘢了

頭5場，點睇？
今晚想過幾關

點解3000？

又夠鐘食晚餐
忍者神龜貼角list
1.利物浦 10.5s
2.皇馬 10.5s
3.高車10.5s
4.艾夫9.5s
5.哥登9.5b
6.天狼星9.5s
7.雷加8.5s
8.曼城7.5s
9.祖記10.5s
10.馬里莫迪9.5s
11.李城10.5b
12.馬體會10.5s
13.基達8.5b
14.拿玻里10.5b
15.史帕爾10.5s

會唔會轉高水一球

大家好

點解馬體會個和馬會開到3.35咁撚神奇 呢個水位平半架wo

外圍得0.5球盤咋嘛
初盤仲要0.25球

有冇水

以為你段野係自已打
做職乞好啊，靠做職乞起機

馬體會wo 唔係半一咩

今日馬會啲和壓到好撚低
收到風？
基達菲2.55
馬體會3.35

祖記買左巴嘅Arthur

性病佬

比人吹到好勁 但無正選踢

呀婆波

球探做乜撚

波蘭超級聯賽-附加賽 - 特別投注
阿卡 角球數 v路賓 角球數
足球 (滾球)大小 (0 - 4)
小 13.5

小注搏李斯特城主勝x熱刺主勝

屌李斯出哂d副選黑鬼

有無咁撚刷得

搖滾準備挑戰十連

今晚d下盤好似幾好搏

......

唔睇真係信咗你。。。。
10,9 加e因夠主其他

李城 x ATM x 基達菲

西咸護級惡過狗

見到伊恩拿祖唔開胃

個右閘邊個黎

點知首名入球摑你一巴

算啦佢

李城回既喂

李城回飛中

。。。。。唉

要白禮

越回？越愛

記住那關於李城的教訓 回頭走天已暗

咁既陣唔回就假啦

李城其實依家都無野要搏啦留力星期日打盃好過

清醒

白禮頓收完阿仙奴皮 應該無力了 買主盤穩了

大奶奶幾好

你以為前4 好穩？

買唔買李城盤好?

李城2.5s
利雲特盤
基達菲盤
拿玻里10.5b

你睇吓車仔幾多分先啦

洗咩理車仔幾分係要理曼聯幾分

屌你回飛回到

睇好李城2.5細

越回越愛

李城？

又落返飛

啲半一 唔好買咁多啦

李城

琴晚喺艾夫滑鐵盧
有冇人知可以喺邊度回血

陳國邦半蛋20派100 禾揀

禾夫斯堡

李城穿盤無咩信心 skip

半大

有夫字同堡字都不了

李城窮撚半大版

半大 係連登大船？

正花

咁快1C

1c

白禮頓統治式禁屌
上盤訓得

岩蛇去咗邊

開左波都冇人？

今日好靜

角大已死

停一陣c 比我入飛

白禮fg未

經過兩日, 老閪依幾日都不買角大

半大大波2.5B3.5B首選

邊場

10分鐘味夠

11c未

刷呀

2:0未

1:0

角？

是

睇唔頭基達菲個場

報假？

李城比人按屌 針

角大24

Block 7佢喇

屎家軍特別煩

李城上盤又針

想入白禮頓FG

想派你100

李城入未？

12M

李城控球禁屌

停？

客12m

12碼

遲咗

邊隊12m

白12m

白 上

仆街了

Good

VAR

12m

似白犯規多d

VAR 白禮12M

李城玩撚完

明明係客踢人腳先 屌

同 閪維劇本一樣

明顯係李城踢到腳

買李城w算

買左李城，係咪可以等仆街了？

On9

上盤原地爆炸

白禮12m

唔比wo 半大已死

係 度下場

完

miss plz

MISSED

missed

On9 ball

12m missed

救左

送都唔入

miss

接實

miss 定冇比

笑咗

半大手足 準備上車

半大慘

屌你老母臭閪成班友打假

屌

細波嚇撚死

舒米高：屌你老母接實你

半大24 大家可以早啲訓

Same

上盤GEL

垃圾

gk接實

你地邊條link 睇波
快我10s

雷加萊斯

睇個動作同埋速度以為一定入

唔入都冇角..射得幾撚衰

李城 接得靚

now

nowtv

龍珠啦

I am back

12碼救到即係真波 上盤allin win

大難不死！

當我職乞？我唔會向錢低頭
[size=6]收皮啦你老母[size=6]

李城其實真係無態

上盤miss左當贏

陳國邦唔對路

NOW叫JUSTIN做真士田
ON9

屌 大難不死

琴日開波 開頭個個都屌亞特蘭大

有d

其實入咗仲好

必有後福

拿玻個陣唔敢要

我叫suck空

廣東話點譯好 賈斯汀？

半大針

側田

李城拜鬼仔未 走撚晒樣

下盤 gel

其實個盤都唔睇好呀特 點知踢落無跌watt

屌李城比人㩒屌到咁

白禮頓屌撚到傻

利雲x史柏 有冇人同路

12M MISS突發

李城角細聽真係易

輕鬆 謝謝大家

就咁側田有feel 播埋首命硬仲有feel

屌你李城

禁屌怕撚 李城幾時係進攻球隊

角都冇

白禮條友吐血

miss 12m又點
李城咁樣踢落去守到和都偷笑
我買左上盤都係咁話

真

訓地訓到2046

呢期英超啲上盤含哂撚咁

李城入未

0:1 .5

2隊訓完地未

邊隊差少少

你估隊隊好似鏝城咁fit咩

黑鬼比人打

係地下訓緊點爭少少

史帕贏得5場 唔敢要

一射都冇

Black lives matter

55波讓半一 笑左笑埋右

天台見到李城手足

角球長期封盤做乜9

腰斬啦

角球呢

維羅納 +0.5/1輕鬆

都唔知有無踢足15分鐘

屌你老母李城醒未呀仆街

界界外球之嘛

場波過左20分鐘 但好似踢得10分鐘都冇咁

拿坡里贏唔到成隊中肺炎啦

白禮頓失一球就崩盤啦
驚西

訓地都訓左5分鐘

好撚傷？ 咩事

妹下妹下0:0完場

一時12碼
一時受傷
一時飲水

史柏降撚左一大半班啦下話

又VAR 又瞓地

成20分鐘先得1c

老友早晨

踢左十分鐘咋

222

下體半大啦

未到完場唔好慶祝住

李城就快

英超差唔多場場半細 我阿婆都識賭

25分鐘出1.5

點解件衫李城冇blm

開場10蚊10倍0:0

白禮頓爭啲入

飲水break完 有波入

很攰 買撚咗李城 想喊

一輪比賽咋嘛

木耳角球都唔識斬

Justin閪夠味

33333

華D連波都無掂過

李城角大又GEL得

角大角細鬥gel係咩事

8.5b all in

44快得黎 幾好波

即場主勝已高過盤

白禮上

想點

好撚不安

李城3:0 10 1 100

不用

Lm 中硬

JUSTIN哥好廢

可以慳返，唔洗事已經偷笑

Justin 柒夠未 差啲又瀨野

呢樣真

點解出真是田都唔出個咩佩里拉

justin英超人生已完

傷

比人撚狗咁撚

真屎田

皮利拉要傷到7月尾 李城好危

番去唱歌算啦

上盤24

個新仔 已經唔洗佢進攻 但企係到做下駁腳防守都咁屎

叫得justin都係垃圾

是日重心
2點葡超2格角大

上盤 24

真係再買上盤斬手指

0:2 白禮頓勝

個格雷又係廢

都唔知李城頂唔頂到個上半場

完全冇角,玩完

白禮快入

李城1.5s定b好

9.5s

10.5 兩注
11.5 一注 可以？

出了

下盤穩gel

串左條飛

李城得番左邊踼
我老母都識守

踢左幾分鐘無入波4.1?? wtf開硬?

gel 你老母咩gel
半場都未完呀

白禮

無入球了 dllm

全部0:0

悶撚到

唔敢傳波比justin

下體禁屌 開大？

白禮個龍

我gel 輸一球仲有半格

月黑風高殺人夜

白禮頓個龍痴q左線

0000000000000000

波又無 角又無 下下都細 仆街日日都細 洗唔洗去到咁撚盡個莊

siu4 白禮個龍

睇左乜
同修頓踢波差不多

做咩

大佬做龍唔好咁癲啦

不如自己掉入個龍啦

個龍扔入網仲好笑

個龍做乜鳩

白禮gogogo

求半主，快d 入啦李城

係輸半格 唔係贏半格 醒未

肯定封盤

好撚似黑人龍個個gif

學界咁撚樣

想暴力開半主

痴閪線笑撚到我

垃圾李城
ＤＬＬＭ

Dee 跌下都12m啦

其實我同白禮個keeper傾好左

踢慣澳假係咁架啦

人地買1.25又話你聽咩

等下半追ng算 上半唔知踢緊咩

半大大船又炒

靜撚到

ATM GOAL

0:1

5555555

下體主場又唔見咁勁

入波未啊李城

。。。。。。。。。

Yes

中晒波都吹犯規

補6？

白禮頓幾刷得

依家有水break, 頭先12m 又var 左幾分鐘
差唔多啦

應該補10分鐘

白入未呀

起碼補10啦

咁都頂唔入

難講
琴日天狼星一開波3連, 半5都奶野

下體ng 9.75

ATM對家危險進攻0
點做到

有半大全大喎

呢十日買親邊隊 啲12碼未撚入過 屌你老母on99

講緊角球

鳩買2點葡超半大+意甲半大先

JUSTIN角送角

666666666

又有角

買左上盤 好彩補左角大

Justin專登送角咁

-1

好靜.....響未

白禮頓果三個高佬高撚到

緊體會咪響左

白禮 ATM 基達菲

買左利雲特 直接比我輸半得唔得

李城個Justin就好似我當年比人夾去踢nike 5咁

準備1-1啦

華拉入未

夾去

利雲棄game

要響多幾下

開返league場場都半場0:0 on9

危險進攻2比19
主隊入條撚

3分夠數啦
又唔駛爭神射手

勁到

9.5s 點部署

李城全隊斷腳

有冇人覺得英超呢場好力造半和

李城妹撚到

啱啱角球差啲

2 3日踢一場密到咁
狀態又唔好
一場都傷幾件

英超上盤又閪

白禮讓半一？

李城狂猜
六成幾控球冇射門

成個星期d半和多撚到

勁蝦6

巴個盤深到。。。

4大聯賽都係唔柒識入 玩下萄超大波反而仲有機會

美斯生日

李斯買唔買大c好

李城 2.5s點部署

但下半場又起碼會有2球

基達菲fg allin 身家

意甲老人波唔識入

咪有高水補囉

對榜尾都合理 中游都咁深 一定skip

咁肯定有波入了

拿坡快入

入波未呀屌⋯⋯

想gel？ 爆硬你

想入巴半主

啱聽

抵玩

買左李盤點好

Ifc見

00000000

屌 拿玻里刷吓c得唔得

邊有可能半6全8完場呀

李城分分鐘係今晚唯一下盤

隻李城睇到訓著

屌你老母意甲

開套50路醒醒神

李城係咪又想全隊空難...

球探壞左唔識響？
屌你老母快撚d入波啦

派下錢大家醒下神

屌你入左9.5s 半場已經6c

開個半0全3

白禮頓44 屈速，仲幾有份量bump開李城d人

場場000000

意甲開左波未

基達菲30分鐘就有0.5/1大買 癡線

李城真係空難過....

收息波好過買西維爾

李城角小啦

基達菲 快入啦

意甲冇C 世界變

李城起碼要拎3分啦下話
贏半格係咪都唔得

半細夜？悶到

拿玻唔出梅頓斯 邊識入波
米歷廢到嘔

快啲比人入

屎家軍, 垃撚圾

基達菲識贏波未

atm 2.5s有無

白禮頂盡都係輸半

Atm55555

陳國邦有無半格

場西甲無入球了

屎柏耳降班啦dllm

利雲主場贏皇巴 快撚啲追和

屌 零波麗

幾個月都攞出嚟講

下體半大 10 1 100

拿坡里半大未

Japan

Atm角細頂住

cls 全細都可以轟 你買半大😂

場場半細賭閪咩

0比0不如唔好踢啦